前線真係唔該你包哂頭先行動，得口罩係無用

講左成星期， 得口罩 基本上99% 搵到你 差在幾時班狗睇影片搵你出黎
前日私了的士狗，又有手足得口罩就打人
事態嚴重，琴晚就即刻睇影片認人上門拉人

如果你再唔包頭 我唔知你點解要咁做
總之安全做足啦